喺咪應該嚟返一次「哩個就係民意」大遊行？

自問由細到大，自己個區都由係同一個深藍丫伯贏或煮自動當選，次次投佢對家都好似無用咁

今次佢終於輸，各區都有好多建制輸

喺咪應該嚟返次大遊行

民陣大佬！你當選係時候做啲野喇！

事實亦證明公信力破產既cctvb
就算點樣神剪接,抹黑,洗腦
真正既香港人係有腦去分析
呢間電視台都係去大灣區發展啦